如果唔違法，你仲會唔會戴口罩出街？

正評：會，怕死
負評：唔會，怕閪

唔會

會，就係怕死吹咩？

周圍人面辨識 戴有著數

會

會 遮住個樣靚仔啲

唔係戴口罩先違法咩

快d

會俾支持政府炎症執法既抗疫撚公審

人多地方會戴

唔會
一黎我後生 中左都最難死
二黎中完可以攬炒 周圍去仲可以食元氣
三黎驚死就唔係手足了

利申無屋企人唔洗情緒勒索

怕就戴，唔怕就唔戴，唔洗踩其他人

人哋都認咗怕死，又冇踩其他人，
又唔知佢有冇份影大頭，咪算囉。

普通流感 帶你老母臭西

成個武肺差唔多一年你地仲未撚明，戴口罩唔係防自己中毒，係防你自己播毒呀。
諗下自己住個社區幾多老人家小朋友，你唔戴我唔怕你死，係怕俾你害撚死